收皮啦 仲打飛機

你仲記唔記得
幾多嘅選民資料被偷？
馮曄點樣控制選舉？
種票種到 「無此人信」塞滿晒郵局？

你仲記唔記得721
中聯辦點樣行雲流水去組織鄉紳？
中共間諜王力強 講中共間諜滲透幾多香港組織？

你地成班係咪戇鳩嫁？
呢個時候仲打飛機
叫人出去投票啦！

我見到嘅係 投票站有七成至八成嘅人
都係嗰班廢老
周街嘅人都喺度討論緊已經投票左比建制派

投票啦 做嘢啦 打飛機冇益㗎